點解小巴乘客唔鍾意戴安全帶？

黑警一上小巴變困獸鬥，就整張告票你嘆
往往一罰就罰全車人

戴一戴安全帶可以免罰錢慳返時間

怕落車果刻柒

會載

坐你格離果個係放蛇既都已經仆街啦

我會戴

太大聲 戴同除個下都
毒撚唔想引人注意

好多都壞既

好多小巴線5分鐘內落車
扣完都差唔多落

本身已經暈車浪 戴咗之後整住個肚更加唔舒服

為咗5分鐘，無幾百蚊好唔抵

單人位會，雙人位唔識既 隔離一係肥 一係勁多野 阻住晒

如果警犬係呢D村巴捉人
真係 更何況捉完下次都係唔戴

你有無見過係紀律部隊宿舍附近
有驚開block捉人無佩戴安全帶未？
咁多年都無見過！

扣條安全帶要5分鐘你柏金遜手震呀？

極多壞扣 試過中放蛇， 但阿sir見到我扣極都扣唔入， 即時話唔計我

舊款果隻扣左冇咩野
新款椅果款佢明顯會縮緊， 真心唔舒服

安全既野都冇人鍾意戴

坐單丁好多時個個都戴

廢中廢嬸，垃圾

dirty

預巴短程多

見過啲阿叔唔識戴三點式，出起事上嚟實死得快過唔戴

其實綁腰就夠，用到三點式只會更多人唔用

54S 由順利紀律部隊宿舍開出的小巴
我就批死佢從來無捉過人無佩戴安全帶勒！
夠彊show張罰單畀我睇吖！笨柒！

有好多舊車都仲未有安全帶 所以有就一定戴

無見過警察放蛇

究竟柒響邊

我太大波，會介波

因爲啲人驚畀人話怕死

人人唔戴你戴，即係個個唔怕死你怕

樣衰

香港人就係咁

直衝落車
發現無解安全帶

見過， 笑4me

係青衣搭小巴比人放蛇捉過

其實綁腰急剎都好傷

因為唔舒服，畀野綁住

坐門口位一定扣 走廊位有時都會

你對波生係個肚度？

其實放蛇係點？

如果警察出現，我立即戴返安全帶，係咪就check唔到，可以冇事？

佢係冇波就以為個肚腩係波

追多啲啦

吹牙

有既話我一定戴，不過好多安全帶係超鬆，扣完仲成條fing出黎唔識收，有時就畀隔離位坐住咗

想死唔緊要

前幾年喺慈雲山有單小巴嚴重車禍
嗰排個個都會戴
其實唔戴係因為大家對呢方面無咩意識
嗰種「邊會係我有事啊？」既心態
同埋香港人超羊群心理
人地唔戴 自己點敢同人唔同

因為落車解唔開會比司機屌

小巴D安全帶咁鬆帶黎都冇用

早排保險公司講明
乘客係配戴左安全帶情況下 發生意外先有得賠
唔係唔戴下話

但唔戴一撞車真係飛出去

成日謀住保險公司
使唔使祝你戴住安全帶咁死呀？

如果有車禍唔戴可能即時走到！戴左可能驚到除唔到最後死撚左！所以只會放係肚前扮戴

多謝閣下於2017年8月--日的電郵，現回覆如下：

就有關公共營運小巴路線--號的乘客沒有繫上安全帶的投訴，新界北交通部已不定時派員作出執法行動。於2017年9月至11月期間，共有16名小巴路線--號的乘客因沒有繫上安全帶而遭檢控。

警方會繼續留意及因應情況採取適行動。如有任何查詢，歡迎致電3661 3922 與本人聯絡。

屎忽痕可以投訴
一般都會覆

點解你地係關心方唔方便同罰唔罰錢？

依家先知會罰 （意思真係執法）
不過平時都會戴，因為小巴太多意外發生咁
戴咗感覺上發生意外嗰陣會增加生存率

我習慣一坐低戴好安全帶之後，會試下解一次先，確認安全帶有冇壞

扣好， 解唔到， 係咪同司機講你個野壞左呀

地盤成日發生工業意外時都響度屌工人抵死唔用安全帶，又話勞工處唔執法、管工唔睇、安全佬廢柴 bla bla bla

你哋班友仔，坐小巴咁簡單扣一扣個安全帶都響度厭三厭四，所以話香港同中國都係一樣，唔被管係唔舒服

你扑野都唔鐘意戴套啦

未炒過車唔知驚囉

我自己有揸開車
搭小巴有時真心驚
小巴車手嘅技術超乎想像
所以一定戴

其實警察做嘢好撚hea
個16個真係柒到冇朋友先俾人捉到
但得閒1823或者直接上運輸署個公共服務投訴已經夠做
投訴多咗會影響佢續牌

有冇差D比警畜周到
自此次次帶

咁其實巴士係咪都應該強制戴安全帶

安全帶阻唔到急剎

師傅你坐開飛機火箭定玩開F1?

其實如果你條帶係戟住抆唔到
放蛇會唔會照捉
成日都抆唔到出黎

好心佢做返的士個種
而家綁腰好撚廢

意外嘅野好難講
老閪都戴，只有唔記得或者冇安全帶先會冇戴

我通常都戴，但覺得好on9
只戴要罰我錢，但又容許架車冇安全帶

喱個post 個個都會話戴
但出街見到一架車
可能都係得一個會戴

證明連登只係好少數人

淨係cool肚嘅話急煞嗰時一樣會向前中

利申身邊識人之前因為咁撞咗落前面個扶手
撞到甩撚咗隻牙

對小童更甚

唔明點解咁簡單一個動作都無人做

安全: 減少被拋出車外既機會

保險: 扣安全帶先有得賠

守法: 唔戴要罰錢

不過好多小巴安全帶都係壞，屌你老母

好污糟
條條都有漬

唔見得巴士特別安全
但巴士又冇強制扣安全帶/強制安裝安全帶

根本政府有心人捉冇心人

巴士速度相對較慢，而且有企位

不過見到咁多單巴士意外，我覺得要戴安全帶都好合理

巴士安全....而家d紙皮車係高速仲要全車企滿人， 根本上高速就唔應該比人企位

咁為左安全
唔係應該減輕小巴車速先係解決方法咩
而巴士應該不設企位

屌 唔好提 果次搭小巴訓著左 一開眼原來已經到撚左
諗住彈起身落車啦 但扣左安全帶 搵唔撚到個扣喺邊度解 原來俾隔離個肥婆坐住左

到解到個扣想起身果陣就山左撚門 開撚埋車

好污糟 同通常都比人抆到長哂

坐行高速公路嘅小巴一定會帶

條安全帶一拎起有隻小強行出嚟
有陰影

駁唔到

老老實實
條命交左喺個3唔識7嘅小巴佬手上
梗係老虎蟹都戴安全帶啦

你以為職業司機真係好有技術咩

小巴雙人位
安全帶個扣喺左右兩邊
唔會被隔離坐住喎

突破盲腸

咪撚駁故啦屌

其實如果真係放蛇係咪會突然之間叫架車停埋一邊

因為想死

會罰全車架咩?

其實唔明點解帶安全帶會有種好柒好小學雞好造作既思維
但明明帶安全帶係一件好正常不過既事 係為左保障你自己性命安全既應有舉動

利申：會帶 唔會為左面子同自己條命較非

今日想戴嘅時候 都係壞咗

其實淨係綁腰 嗰保護性有幾高

你都唔好話唔邪
呢頭講小巴意外，今日就整單

有無巴打知44號小巴會唔會多啲乘客戴安全帶

解慢d落車分分鐘比司機問候

睇完呢個post,我更有意識戴安全帶，其他港豬比人放蛇罰錢話撚得知佢

推廣大家一齊戴